石鏡泉何君堯洗定八月十五準備坐監未

26.公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

黑警加人工係好合理既事？

泛民議員去報案啦屌
你地佔中三屎都係講兩句就比人告左煽惑